想買張顯卡for食雞用，求推介👴👴👴

筆直2千蚊

請出招🤔

顯你老母閪

2手750ti 岩岩好低效60fps
留返1700左右叫晒雞

2手970 或者1050TI 低效有機會OK既

gt1030

btw 顯你老母卡

on9

你老母俾我屌

試下問下窮人唔好生仔

顯卡 + 食雞

1050ti啦 夠玩

顯你老母卡
食你老母雞

小米a1

唔叫顯卡叫咩（認真

顯示卡
graphic card
display card
以上呢三樣至有gtx系列
顯卡咪gt系列囉

有張750ti 一場巴打 千三放比你

係5係呀

我問完sale屎佢話5掂wo

你當我坐撚住左呀

on9仔

sale屎個腦裝屎

其實你洗鬼要咩顯示卡
返去玩ps4 30fps就得啦

ps4食到雞？

2000蚊, 2手好多選擇

1050TI係得 不過掉返轉你CPU RAM要用高階

5你老母

顯你老母卡咩

又一班肥絲大隻分身阻住人討論

I7+16gb ram配1050ti一定玩到，我laptop Acer Nitro 5都run到好順，砌檯機就更加無問題

不過睇你想咩graphics

你呢d 打靶仔要柒就死遠d 啦

肥咩絲大隻呀
1030夠㗎啦

1060 6gb
1050ti得50-70fps
多人會跌到得30
1060有70-100

內容同標題無關 唔係阻住討論咩
顯你老母卡就冇問題
咁我d你老母咩

多口一問，剛剛買左張1060 6gb.
但原本隻400w牛夠唔夠推？

咁撚耐都冇圖

再問多次,你要顯示咭定顯卡?顯卡得GT1030揀

窮閪學咩人食雞
去kfc叫一桶慢慢食啦

等緊你po丫嘛

呢張圖大家都可以用,copy定link

要睇埋你其他硬件 不過俾多幾舊上600w實冇死

屌你老母用蝗蟲話仲屌返人轉頭?
幫佢嘅全部都冚家剷

屌你老母,呢張唔係顯卡呀

屌你老母人哋問顯卡呀,你講啲顯示咭出嚟做乜撚呀屌你老母?

屌你老母收皮垃圾無撚用死傻尻

嘩,五毛狗好撚惡喎
返支那啦,屌你老母

留名等睇悠二伏list

屌爆你老母個嘴，再射爆你老母個臭閪

認真答樓主
咪理上面班戇鳩仔
用GT1030打到低效

mx150都玩到
1030已經夠medium settings

960m 打到？

屌你老母

顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡

屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母

清識波

樓豬條on9仔柒咗都仲要死雞撐飯蓋, 好心就縮返入你老母個臭閪度啦
真係不孝,搞到自己老母變咗連登肉便器, 個閪都臭撚晒

食你老母西

屌你老母GPDeal 洗你老母閪版咩
on9仔
死返大陸啦仆街

你就死返支那啦,支那仔扮香港人
乜撚嘢肥絲大隻?講蝗蟲話唔撚駛屌?
阻你老母閪討論,講蝗蟲話嘅全撚部冚家剷,幫佢哋嘅都一撚樣

凡係講蝗蟲話死不悔改嘅一律洗鳩你板
唔撚忿氣就死撚返支那啦屌你老母

已block

其他冇乜特別， i7 4790k , 16gb ram , 3隻ssd ,一隻dvd rom ,一張xifi sound card . 400w牛， 12v最大24a , 1條8pin + 1條6+2pin

已block x2

買焗爐好過啦

而家D 90 10後細蚊仔日日上網捉人錯字表情 真係好撚無聊
樓主唔洗理佢地 細路仔心智唔成熟 唔好怪佢地

細你老母路, 人地玩緊成SET EK.....

顯你老母卡, 自己死返支那買

真係冇家教 你屋企人點教你?
咁細個就咁冇禮貌 EQ又低

你條垃圾, 當我話我老過你, 你就會話人死老野架LA, On9仔

屌你就屌硬, 洗乜撚同你講禮貌/EQ, 你乜水阿你

禮貌同EQ,係對人用唔係對蝗用

Ig 打ptgf 咪食到雞囉
2000蚊有找🤗

細蚊仔EQ又低 郁D就發哂脾氣 點出社會呀
乖乖地學好禮貌先 唔係你媽媽唔比錢你買電腦野

對你條蝗蟲咪唔撚駛禮貌唔撚駛EQ囉
駛撚老母俾錢,一早有自己穩定收入

笑死 你個細蚊仔仲好笑過時事台班憤青
講唔夠兩句就發哂老脾屈人5毛 蝗蟲
哈..嬲

拉返上去睇 原來你個傻仔仲洗版
你睇你做d野細蚊仔到

支那文化入侵緊香港呀屌你老母
你話捉蝗蟲話無聊,仲唔係五毛狗?